關於今日文宣可行方向

今日毫無疑問係因為差佬一早佈署好曬所以聚唔到人
當有人覺得今日失敗，其實差佬咁搞法，佢地係幫左我地懲罰啲藍店
但係同時間我地作為弱者，好應該安撫下其他弱者，即係呢啲店鋪職員，
即使我一直提倡中立淺藍既民意係唔重要，不過我地既形象再親民啲再本土啲都未嘗壞事。
反政府如我地當然會話「屌正，班popo幫我地搞掂埋啲藍店！」
但轉個頭又會有一班人話「如果你地唔搞集會遊行我地/佢地咪唔洗比警察阻住返工啦。」
所以呢一刻，我鄭重同大家講，我地要
SPIN
大家要記住，今日個集會係標明左和平集會，
即係一切都本應預期係平靜，比南亞巴絲打講下自己感受等等，
非法集結，你咪驅趕我囉，又無人一開始就反抗
但警方一嚟就放TG，捉人，打人，先會令今日染上暴力，阻住人返工
完全唔關任何參與集會既人事
請認清今日邊個阻你返工 令你鋪頭無生意
麻煩想文宣既手足，我唔覺得一定要好煽情先做文宣，任何不利我地既事都已經要做文宣

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Twitter 戰線

暫時唔好再揸住「仲和理非？」既諗法去批評
我都覺得咁樣好有問題
但今日方向係點樣喺文宣戰線贏一次